點解啲男人咁快醉？

如題

啱呀

唔醉點有籍口做錯事

可能醉心朱古力易醉d

你估真係醉咩

臭閪，你無腦架屌你垃圾女人

也是賓周